有冇人ip電池健康會死卡一個level

然後突然有日開始急跌
再開始死卡唔郁

卡你老母咩大陸仔

你個野壞左呀

ip係instant Pot?

唔係
係Internet Protocol

唔係
係宇宙最柒IP man 殷子丹